如何做到經濟攬炒

我地後生嘅讀緊書嘅都仲有時間同個社會磨合 好多方法搵未來錢
但班廢老同中產仲有靠綜緩既新移民唔同 香港個市一冧 佢哋就仆街 一係移民走但走得幾多

係咪要咁先救到港 班上一代先識醒

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

推

其實唔難

只要大家拒絕消費

乜野都用最基本

出街剩係食cheap 野

香港好快死

錯！
無必要咁做玩自己

正確做法係多去網購、旅遊
而且唔用任何中國貨
身邊朋友用中國貨就笑佢柒

其實全部人齊心做一件事就咩都有可能發生
問題係你點令全部人跟你果套姐